16年樓市跌得急D 定呢一轉急啲？

This time 大家估係咪 different ?